朋友疑似葵涌邨比狗拉左，知唔知去左邊間警署

whatsapp搵唔到人
11點last seen
喺果頭住
跪求知唔知邊間狗屋

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

打電話秘訣：
1. 如果手足係旺角被捕，先打旺角警署，搵唔到就再試油麻地或者深水埗警署，以被捕地點作圓心向外既警署逐間打
2. 有全名加身份證去問最好，唔係直系親屬可能會拒絕回答
3. 唔好一次過問成條手足名單，警署可以因為懷疑你想包攬訴訟而拒絕回答，同埋親屬都唔會有一條名單去問
4. 岩岩被捕有機會冇咁快到警署，被捕後一兩小時打應該穩陣啲
5. 確認警署好重要！因為律師救人要知道地方先救到
6. 如果搵左好多間警署都冇人，有機會去左醫院，就可能要聯絡醫院了

港島區
📍 中區警署 3661 1600
📍 西區分區警署 3661 1618
📍 灣仔分區警署3661 1612
📍 北角分區警署3661 1608
📍 柴灣分區警署 3661 1606
📍 山頂分區警署3661 1604
📍 香港仔分區警署 3661 1614
📍 赤柱分區警署3661 1616
📍 跑馬地分區警署3661 1610

九龍區
📍 黃大仙分區警署3661 1632
📍 觀塘區警署3661 1622
📍 牛頭角分區警署3661 1626
📍 尖沙咀分區警署 3661 1650
📍 油麻地分區警署3661 1652
📍 深水埗分區警署 3661 1646
📍 旺角區警署3661 1642
📍 將軍澳區警署3661 1624
📍 西貢分區警署 3661 1630
📍 秀茂坪分區警署3661 1628
📍 長沙灣分區警署3661 1644
📍 九龍城分區警署3661 1640
📍 紅磡分區警署3661 1638

新界區
📍 葵涌分區警署3661 1690
📍 青衣分區警署3661 1692
📍 荃灣區警署3661 1708
📍 沙田分區警署3661 1702
📍 田心分區警署3661 1706
📍 馬鞍山分區警署 3661 1700
📍 大埔分區警署 3661 1674
📍 上水分區警署 3661 1672
📍 屯門分區警署3661 1670
📍 青山分區警署 3661 1668
📍 元朗分區警署 3661 1680
📍 天水圍分區警署 3661 1678
📍 八鄉分區警署 3661 1676
📍 沙頭角分區警署3661 1664
📍 落馬洲分區警署3661 1658
📍 打鼓嶺分區警署 3661 1666
📍 大嶼山北分區警署3661 1694
📍 大嶼山南 (梅窩) 分區警署3661 1696
📍 機場區警署3661 1688

試下追po 我記得有人提係邊間 你睇下搵唔搵到你fd係邊間